小米手機著火 賠償前要先簽收聲協議

報導指受害者的小米手機在今年 3 月購買，送給女兒作為禮物，至今未過一年保養期。在冬至當天手機在充電期間忽然發出高熱，縱使馬上從充電器拔除，用戶依然被灼傷。用戶當時使用的充電器和 USB 線均屬原裝，亦未有一邊充電一邊使用手機。在聯絡客戶服務部後，小米開始對事件進行調查，經過商討之後，小米決定向受害者全數退款，並且給予人民幣 600 元作補償。

要取得小米的賠償，受害人需要簽署保密協議，禁止向傳媒公開事件，亦不可以在社交平台或其他渠道公開。如果拒絕簽署的話，則不可以獲得分文賠償。受害人最後簽了協議，但律師表明條款不合法，所以最後將事件曝光。

符合蟈蜻

600蚊掩口費

燒唔撚死理應偷笑 六百蚊當獎金啦

還有党呀

係假小米，真既唔會

又係假
屌你老母

報料俾蘋果都有幾舊啦

你公司都幾大方
買到假野都賠錢賠新機

死撚返去高登啦屌你老母

我屌你老母呀
假野小米會咁好死賠錢？

收左錢同曬身邊朋友親戚講 叫佢地爆 無違反規定

做乜有 尊機 同 磚機出黎扯貓尾

樓主條仆街抄我名

爆獨家料俾報紙佬都唔止600啦

簽左拎晒賠償再爆大鑊 黑食黑

食屎啦撚樣
屎米打手死全家

仲以為真係磚機黎添

外部熱力

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母